大家估下如果黑警係大隻靚仔/鬼仔，港女會唔會follow?~

見好多港女屌鬼

利申:冇follow任何黑警

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔會！我信港女

因為你係?

紅字有棍

不啦
利申臭雞

你用大隻醜男會比較貼切，個差婆樣衰到

屌奶星
你扮夠女人未?
忍你好耐

啱
咁港女應該唔會Follow

講真俾人po上嚟好多個樣係唔差 但因為佢地係黑警 所以一世都唔會原諒 淨係好想黑警死 因為女人好少用下體諗嘢

男人唔可以係臭雞？

男人雞法？

我係一個性別流動者

即係死人妖

唔會
我會follow 勇武英雄

香港咁多大隻靚仔
洗唔洗follow隻狗呀？

Ig?

利申：巴

唔會。
利伸les

之前有個差佬扮白警up 兩句就濕哂話咩好靚仔呀乜乜物物

唔會囉屌你老母
前線大把仔又勇武又大隻
再唔係消防都大把啦
成班撚屌精蟲上腦

前線啲仔仲型

gay佬論壇

可能會望一望 但唔會follow